東京賞銀杏樹製造浪漫 亨亨執葉𠱁李嘉欣

大美人李嘉欣08年嫁入許家，成為許晉亨太太，11年誕下囝囝Jayden，由二人世界變成三口之家，但夫妻依然甜蜜如昔，不時都公開放閃。上周四是嘉欣及亨亨結婚九周年的日子，《蘋果》讀者在東京發現兩人撇甩囝囝慶祝。一向是「愛妻號」的亨亨，當日為替靚老婆影靚相，更執地上的銀杏葉給老婆做道具，夫婦對望更齊齊現冧爆樣，幸福滿瀉。

李嘉欣與許晉亨日前去東京遊明治神宮，慶祝二人結婚九周年。

全程拖手

上周四是嘉欣和老公許晉亨結婚九周年大日子，一如過去幾年，嘉欣在結婚紀念日在社交網貼相貼文冧老公，同時祝自己及老公結婚周年快樂。前年嘉欣慶祝結婚七周年，雖然只簡簡單單寫了「7周年……我真係恭喜你呀。」但足以感受到夫妻之間濃濃愛意，今年嘉欣同樣貼了和亨亨08年的婚照，並以英文留言：「幸運地我們找到了彼此，九周年快樂。」好友李克勤及雷頌德太太都有留言送祝福。
除了公開放閃，嘉欣和老公一向喜歡結伴外遊，尤其喜歡到日本的嘉欣，原來日前和亨亨飛到日本慶祝結婚九周年，《蘋果》讀者便在東京明治神宮外苑發現二人的蹤影，讀者向本報透露：「嗰日大約中午12點，喺明治神宮外苑見到佢哋，李嘉欣着住件橙紅色大褸同戴住黑超，許晉亨就着羽絨背心襯西褲。」
讀者續謂：「見到佢哋兩個真係好恩愛、好甜蜜，兩個人由公園園尾行到街頭，全程都係拖住手，行到中段，許晉亨就喺地下執堆銀杏葉畀李嘉欣揸喺手影相，見佢哋影得好開心。」

甜蜜自拍

從照片所見，嘉欣當時捧着一大堆銀杏葉，亨亨就負責用手機替她拍照，其間亨亨還一人化身多個角色，見嘉欣秀髮被風吹亂，他即上前為她整理，之後亨亨發現陽光照射到嘉欣臉上出現陰影，隨即指示老婆行前行後、行左行右避開陽光，相當細心，最後夫婦二人自拍合照才離開。
過去嘉欣曾接受內地節目訪問，指自己擇偶條件是成功人士，因為相信對方要事業成功，才可以駕馭整個家庭，魅力也在於對方承擔能力。嘉欣亦表示老公的性格和自己互補，大家甚少嘈交。

現年47歲的李嘉欣於88年奪港姐冠軍，靚足29年，有「凍齡女神」之稱。雖然嘉欣多年來情路崎嶇，受訪時亦自爆試過五年單身生活，但最終找到Mr. Right，08年嫁給許晉亨成為千億新抱。然而，嘉欣向來是品牌客戶的至愛，所以嘉欣婚後未有變全職家庭主婦，即使11年誕下囝囝Jayden，依然同時兼顧家庭及工作，絕對是女強人。

【遊園裝備】嘉欣着Fendi大褸 亨亨拼色紳士

幾時都要靚！李嘉欣和老公許晉亨去日本慶祝結婚九周年，兩公婆衣着打扮依然大方優雅，嘉欣穿着的橙紅色大褸是Fendi出品，兩邊巨型fur pockets時裝感十足，售價約3萬多元。
至於向來官仔骨骨的亨亨度假行公園亦不失公子本色，除了西褲加皮鞋，上身亦穿了紐約設計師Thom Browne的作品，白恤衫及灰色羽絨背心都屬Thom Browne今年的秋冬系列，灰羽絨以鴛鴦色設計，拼色及拼料撞出有趣紳士味。

我真係恭喜你呀

執嚟把撚呀！？！？

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

你唔諗住去執葉去東京賞銀杏樹嚟把撚呀

睇左執劑李嘉欣

L: JosephLau R: Michele Monique Reis

R:Just like Wong Jing gum,
with his foolish heart as ever-lasting as a long Kung Fu sword , gum…
Can do everything for Yau Shuk Ching…
That's insulting your wisdom!!! It's goofy to you ar ma!!
So you have to promote others, to bed with other girls lo...

L:Who's my girlfriend, my wife?She's just my employee!

R:Employee? You need to treat an employee like her so good?

L:Who am I treating so good ar?

R:Who are you treating so good? Don't you treat Ada good?

L:Treat Ada better!

R:All guys were sure once you've set up a company, you invest films for her to act!!
(You both have) Many contacts ga!? We don't have to talk la!!

L:Yeah, it's been so long...so long...no quarrel ar

R:I really congratulate you!!!
You’ve signed on Hung Yan..
That stupid cunt....cunt woman ar!!!
Congrats to you!! Hurry the fxxk up to make her famous ar!!!

L:I don't wanna bring her fame

R:You don't wanna bring her fame?
You just hired her for holding cocks ar?!

L:(What about) those not famous..but hired.......

好嘈

戀戀芭比

李嘉欣